有無人有玩MHXR？ 可否幫幫我？

我好鐘意銀火龍 但唔夠打
啲人見我低LV又唔侵我玩
有無巴打帶我打幾場 刷一件裝備已心滿意足